要求中共取消bno人仕，居港權！

我又睇下300萬香港人醒唔醒

BNO 英國移民TG 群集中區